大家鐘意女朋友白虎定黑豹？

白虎

黑豹

屌你老母

關你咩事

肥絲

咁關你乜撚野事

不如你叫肥絲黑豹

笑

肥絲大豹

識得食一定食多毛女
啲女冇毛反而覺係比人屌過
多毛通常係處
利申：青頭

收爹啦青頭仔

力架
不了

黑豹

而加d女個個都被人屌過啦 根本好難去搵一個唔係處 既然係咁 不如寧願自己屌個條女係 白虎仲好 白滑無比

肥絲做審批？

補圖救樓主

冇毛好核突
利申多毛

師姐好波

圖呢

問你條女就知

冇圖出咩post呀屌你老母

利伸冇女

但有Sp

人地真正嘅白虎係無毛症嚟，剃左唔算

你冇圖你話你sp係你老母都得啦

你出post冇圖反而屌我冇圖？你冇撚嘢呀？

有毛正好撚多囉
多毛仲正

呢個真

今次實卜你

吹到有咁多人鍾意黑豹？ 我仲以為香港人受外國影響 一面倒咁傾向鍾意白虎個邊

呢個得唔得大家

樣唔得

鍾呀懵撚

多謝巴打 指點

係小弟既錯

利申:想跟肥絲係錯別字方面搵食

啲人係咪睇 掉轉咗
因為你打白虎先
通常正負正負 正排先

你唔講我都唔知睇錯

黑豹先正但唔好一堆雜草咁

應該唔會 我見POST 裹面好多人都係留言話 多毛係正過冇毛

咁又關你撚事？

呢條肥閪真係尻上腦！

唔好屌肥絲 我真係有打錯字

白虎

女朋友白虎 覺得好正

係
扑野個陣條撚被D陰毛綁住就真係鳩都缩返入去

可唔可以分享多少少?

留名待J

多毛

乜撚輸入法
點解成日連登見到簡體

白滑，同埋好靚

同埋果種滿足感真係不得之了

圖片支援

白虎 好撚想奶

見到d 毛都唔開胃
諗下d m 血乾咗會黐實d 毛硬到一舊舊
屙尿抹唔清d 毛噏住陣味
加埋夏天出汗焗住個多毛西
真係臭過印度佬

屌
留返比自己慢慢J

唔係叫黑森林?

More

好撚正
生埋落屎眼仲正

男人又唔做白虎？

屌拿星，黑豹第一次聽

黑森林

屌你topic內容都係白虎放前面
但白虎係負皮

男人叫青龍

屌睇到你個comment先發現係掉轉
應該好多人調轉左投

多毛嘅話，奶落去會唔會俾啲毛整到好癢？

白虎爽好多

Marvel 咁hit都未聽過🤔

啲圖片支援咁弱

咪係

屌你掉轉哂咁
明顯d人投錯啦

我屌，原來白虎係負

痴線冇閪毛扑嘢好撚痛
同埋之前搞過好多多閪毛嘅女人好撚淫

比啲高質素好冇

誠實使用電腦

真心唔鍾意白虎

亞洲人白虎都係好一般
但白人白虎就好睇好多
所以都係有毛啦

關你老母呀

點解可以快到咁

送比你好唔好

白虎咁撚唔老黎

我好似俾左萬幾女友做全身脫毛

啲毛係有用架，倒三角型真係好性感
見親都扯到行

一線白

青龍

最愛白虎
少少毛都OK
但一定唔要屎眼毛

點解叫黑豹

利伸無知

喂 肥撚你仲未死嘅

同朋友講女個陣順口就爆在出黎
不知不覺就用到而家
係兩個字 又係動物 仲有佢地既顏色代表(黑,白)

馴服不到的黑夜豹妹

d圖有冇source

lm